一人一次最唔忿氣既分手

拍左7年，第3年試過同其他女仔曖昧，差d要分手，後尾哄番女朋友，之後一直安分守己，對女朋友一心一意
去到第7年，因為公事上同女同事有交流，whatsapp會傾公事，間唔中會傾閒計，真係好平常既閒計，對答同我同我班男仔朋友差唔多
而個女同事係男仔頭性格，所以幾岩傾，密度可能半個月會傾一次whatsapp咁，但係我絲毫出軌既慾望都無，因為佢唔靚加無身材
但係有一次我女朋友知道左呢個人既存在，問我係乜水黎，我就好衰唔衰因為唔想女朋友亂諗，所以每次同個女同事傾完計都會del哂成個對話框，佢就覺得我身有屎所以先del，佢覺得我又同個女同事曖味，我真係無野可以解釋，所以哄唔番，咁就分左手
呢一年完全無哂溝女既動力，就算個女同事搵我傾計我都hea覆，慢慢就無乜點傾，生活得番番工放工同埋番工放工，偶爾會諗起女朋友，百般滋味在心頭

你呢啲on9. 唔係身有屎使咩del

傻豬 連辯護嘅機會都刪埋

唔忿氣自己太柒？

拍左7年都仲可以犯啲咁低級錯誤
抵你死啦！

每一次😫😡👊

你女朋友唔同你分手
你咪又會keep住同女同事傾

始終點都會分手

係

我條女都係咁講，你係咪我條女黎

唔咩忿氣呀你
抵死嘅 唔留對話真係on9
最on9係有女仲同人曖昧

無事又要del 身有屎吧啦你
好地地有女朋友又要女同事

你女朋友同男同事傾完del又o唔ok?
你為左同女同事傾計傾到無左女朋友
成件事抵你死

抵死

樓主既糟遇好令人同情

我男朋友都試過你咁樣，對家女同事仲要係靚女嚟，成日同事gathering 都有個女仔份。
第一次發現佢del message 真係想分手，後來佢有好好同我解釋 就好返咗。
但其實而家個心都梗住梗住，同埋佢哋都仲有keep:住有聚會

每次都只能選擇相信，但個心好唔舒服

好心你啦都衰過一次俾人捉到同其他女曖昧
係都要瓜田李下 唔識避嫌

「但係我絲毫出軌既慾望都無，因為佢唔靚加無身材」

成段嘢最撚on9係呢兩句
乜撚嘢叫因為佢冇樣有身材？
即係如果佢樣靚身材正就會有出軌慾望？
仲要懶係覺得條女會亂諗咁 心虛del 對話
仲要覺得唔忿氣

唔話你on9都唔知話咩好
明知自己已經衰過一次就唔好做埋啲令女朋友懷疑嘅嘢啦 都唔知點解你條女仲會同你一齊咁耐

樓豬本身可能係想post「一人一次最on9嘅分手」